Lisa都好能靚下。。。

實至名歸

乜9嘢名

Gchi..

去youtube search下會有驚喜

係
唱 紅蓮華 真係好正
FIRST TAKE 唱得勁有 feel

唔係呢個lisa
同埋我叫佢search我個名

動漫歌毒撚先聽

?

阿冰都有聽

下 咁我都聽

令過微辣sofia

唔識字?

左邊柒的

係, J到痴線

幾正

On9?

咁撚惡做乜撚野

你使唔使講哂粗口

你講粗口鬧人先

咁你就要咁樣恰人啦咩

恰定仔邊個都無面畀

見到lisa就like了..